[突發] 點解阿joe 重有心情出席活動

見到佢塊面黑到

不知幾好心情